搭巴士啲人幾時先識除背囊？

屌那星，成日搭巴士就一堆人除定一邊
另一邊唔除，一路行一路揀位，
對眼揀中咗位，對腳又未行到
就成個背囊大大力拉去除咗一邊帶嗰邊除
成條背囊帶連埋啲fing泥嚟fing去嘅帶大大力拍落人地塊面度
痛撚到仆街

幾歲呀仲巴士

幾歲呀仲on9當有趣

係都屌啲老女人個手袋先啦…完全當男人個膊頭無肉咁一嘢車埋嚟

中立講 中產有幾可搭巴士